\documentclass[]{article}
\usepackage{branly}
\usepackage{notations}
%\usepackage{tableaux}
%\usepackage[europeanresistors,americaninductors,straightvoltages]{circuitikz}
%\usepackage{boites}
%\usepackage{tikz}\usetikzlibrary{patterns,babel}

\begin{document}
\title{Remarques sur sujet 2021}
\type{}
\classe{ATS}
\maketitle
\subsubsection{Question 22 et 23}

Ces questions me semblent à la limite du programme.

\subsubsection{Question 25}
Les parties sont dites indépendantes, mais cette question fait référence à une autre question au milieu de la partie 1.

\subsubsection{Question 35}
Un élève qui a répondu \underline{proprement} aux questions précédentes, doit se retrouver ici avec :
\[
C=\int_{z=-\frac{b}{2}}^{\frac{b}{2}}\int_{\theta=-\theta_1}^{\theta_1} \dd \vec M\cdot \vec z
\]

\subsubsection{Question 43}
Le ressort n'est pas en contact avec le mors 2.





\end{document}

